（女人易呃）美容院去年到期套票淨袋逾20億

今日民主黨發表調查報告，翻查7日上市美容集團於2015至2016度的財務及招股書資料，發現必瘦站（1830）、修身堂（8200）以及香港醫思醫療（2138）依靠過期套票，每間美容集團去年無本生利超過兩億元。

民主黨消費者權益政策副發言人袁海文認為，以過期套票佔整體收入三成計，以香港每年皮膚美容業務收入70億計算，香港市民每年有約廿億元跌落鹹水海。